機場實況

媒體不斷吹風班次取消
實際上FC機場唔夠人
7:30目前飛機如常起飛
唔入嚟機場根本唔會知道實況
居心叵測

屈保險唔賠